請同屋企講如果區選建制派贏左會cut 家用

話咩都假，你求佢地，就算佢地表面應承你，背後佢地投咩都無人知。重點係你要比佢地知道只要建制派贏就cut家用，無情講！

1/10

如果大家有能力既，就應承佢地如果建制派輸就會加家用

Agger

2/10

到時佢同你一齊拉票都似

Push

老媽黃 老豆藍點搞，我平時係比呀媽
係咪應該唔show 老豆？

有能力既，同老豆講如果建制派輸左就比埋家用佢

3/10

唔錯

推 岩

推上熱門

已經因為佢話我地暴徒而CUT哂
純幫推

咁你咪話如果建制輸就加返lor

你個case同我一樣，不過我一直都係比老媽子

cut
仲俾啊?

飲酒睇錯嘢，自膠

請佢去旅行算啦

請去旅行係少兩張票，cut 家用係多兩張票呀師兄

面對現實，長期抗爭，分工合作

你個方向錯哂
直接拿走佢張身份證
之後出街玩
第2日先番屋企
票都唔好比佢地投

利申: 本人絕對唔支持，我個Fd同我講佢會咁做

你諗清楚，你咁做的確係對家少兩張票，但佢如果唔想cut 家用的話係我地多兩張票呀

推

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

4/10

CU老豆果份
只比老母

投左建制都唔撚講比你知啦
豬頭

加double家用

建制輸左既話

記得要事先聲明，要佢自己主動不投建制派，做得好隨時佢會同啲fd 拉票添

香港人咩多?錢最多

屌 唔推唔得

私了老豆 趕佢去老人院

諗清楚啦，建制贏左就cut 呀，呢個講法就係等佢知自己家用係同區選掛鉤

投民殘聯，唔比家用、唔返屋企食飯、唔同阿爸阿媽去旅行

記得要事先聲明，唔好比佢地覺得你講笑

5/10

6/10

push

其實獎勵制比懲罰更有用

一齊贏一齊慶功

岩，有能力既就同佢地講如果建制派輸左就加家用

出去租樓囉甘叻

投建制
BUT建制輸?
照比?

岩呀

其實你FC唔到佢係咪投左建制
所以只有阻嚇作用
不過藍絲唔知識唔識嬲

我自己就洗左老母腦（用左足足四年）
另一個就動之以情
因為始終唔係深藍
我同佢講
你諗下仲有幾耐命
想唔想我好
不過動之以情要唔用咁藍先得

Wa 咁都幾狼下
不過比就咁講夠阻嚇力

咁不如你話
如果你應承唔投就但最後輸左就cut 一半
唔投最後贏就加多D
唔應承就直接cut
咁佢更加有動力投非建制

無人confirm 到佢地投咩，為一可以確保既就係用佢自身既利益去掛鉤，咁先確保佢會投岩人。
建制輸左，目標達成你繼續比家用有咩問題？做人都要公道啲。

唔見咗身份證投唔到票

自由發揮啦

老人院唔夠 打斷雙腳 推去訓街

就係因為FC 唔到佢投咩，所以先要佢知道自身利益同佢投票掛左鉤

咁講點駁

未有能力就無辦法，樓上都有啲關於身份證既方法

啱 有獎有罰先引誘到藍絲

劇本1: 搵人扮封路，停選
劇本2: 停電，熄燈換票箱
劇本3: 無啦啦多咗一個不知名票箱

冇得駁，d野甘貴，家用點都要比
身份證法最好

1就要靠大家有咁早得咁早去投票， 2/3就暴動啦

岩我屋企用

劇本4: 賄路點票員

不如同你地屋企人講星期日可能會好亂, 無論如何都唔好出街住, 免得過變上水阿伯被人掉磚整死左

可唔可以叫黃絲既屋企人拎哂佢地住老人院既老豆老母身分證 等佢地冇得被掌心雷？ 有冇得諗？

同老母一齊夾佢，輸咗照cut老母家用叫佢問老豆攞

又得喎 gd idea

真係有計喎

大家千祈唔好用盡方法唔比老豆老母投票呀！例如強行收起佢地身分證，雖然佢地最多屌你幾句，都唔會報警嘅。但區選四年一次，千祈唔好